有冇人曾經比屋企人/親人性侵犯過？

同你係咩關係？最後點處理？你仲有冇嬲佢？

依家冇 細個成日比老母錫我塊面

同家姐打交唔小心揸咗佢

俾家姐聖侵犯過 逼我返教會讀聖經

比表姐....
想知再講
求集氣 勾起一段往事不易

認真？想講就講

唔想知唔好講

好細個 小學個陣
距離依家 中間好少諗起呢件事
記得好耐前有次係msn同朋友講起呢件事 爆喊左出黎..
近年周不時都諗返 最近一次同最親嘅朋友講 因為呢件事好困擾我 一講又係爆喊 不過知道自己比好多人支持住我就夠

利申 係某個親戚咁做 屋企人一個都唔知 唔想周佢地講 佢地應該會同個個人反面都似

冇經歷過，但覺得做得岀既人好撚變態

細路仔都搞？人揸

彈你jj？

你係絲？果個親戚宜家仲會見？

成日比呀哥摸我jj

唔想知唔好講，講左死全家